PS4 新D10 Pro Club 招人

想開個新會 大家一齊玩
咩位都收 希望可以一個人玩到多個位
應該9至11點 基本上夠人就開
PSN FallSnowy265

主要玩法想 地面波

lm

而家有幾人
我間中得閒可以黎陪你玩下

3,4隻小猫

仲玩緊？

推

唔要就由佢

不如我招你丫 d2 唔夠人上極都上唔到d1

不了 級數太底拖累你地
同埋我地有2個人想玩Pro Club先開新Club
Thank you

有興趣

有興趣
@wongh

有興趣 係唔係add 你就可以入隊？

係 之後我會邀你

好 thx

CDM

隊名 ？想約戰
太早好難搵隊
有意加 我地吧
split force II

約戰隊d10新隊

tg:bfgn1307

想入的 唔該Add我同我講下想打咩位 (最好可以打多個位置，太多位置重疊)
咩時間出現 咩時間唔得
玩的時間 多數9~至11 睇下有無人 無人個晚可能就無

加左好友後 我會好快邀你入會 正常人會加埋入TG
唔好加左好友之後 成個人消失左 又唔見上線 邀左幾日都無反應

如果只係要求加好友 咩都無講 就全部拒絕

今日有冇局